跟車真漢子 街頭打廢老 廢老掃把還擊

跟車真漢子 加油

打柒條垃圾蟲冇錯喎

yes